(代fc)831太子站肥仔話自己冇事

有人喺極醜惡貼失蹤三人，跟住有一個叫「劉伯勝」嘅人喺網民要求下自貼。

佢去石籬連儂牆。睇啲舊相又有啲似

標醜惡討論

佢無事最好, 我真係真心想太子單野係炒車. 雖然有義士犧牲, 在政治上有好處, 但始終係人命呀, 我唔想真係有人死.

佢話自己冇搵議員。啲留言有啲怪。有冇石籬人近日見過佢？

佢最後更新fb係7月31號
入面打開...
但最新報平安轉咗打。。。
就咁睇相就真係幾似本人
但未搵議員親自確認平安始終唔安心
因為電話有可能俾狗拎咗嚟破解扮本人
張相啲頭髮短咗又唔知幾時影

問題係點解你認定肥仔就係失蹤嗰位。

失蹤嗰位唔一定係佢喎。

黑警冇好下場...等清算吧

肥仔打字似乎真係從來唔用「。。。」
而佢又喺老牌反黑警page 報平安。
有冇人搵石蘺嘅議員嚟問吓咩情況？

唔一定係佢, 但需要佢講下當時見到咩, 佢有一手料

黑警拎左部手機玩都唔出奇

真係似咩？

佢舊post用開............
突然轉風格用。。。?

舊相似太子站個樣

劉義文理間相當注重標點符號，而省略號劉義士係自己開post先鍾意用，雖然唔知呢點能唔能夠成為理據

但就過往啲post 咁睇，劉義士係覆人comment 個陣係唔會用省略號....

另外，省略號變為。都係一個值得重視嘅可疑點。

暫時疑點太少...要搵多啲其他疑點

有用

佢fb有like連登。希望佢自己上嚟

咁就有一個衍生問題就係使用頻率

佢幾乎係個post入面每一句都用一次

仲要係用。

個po過1001 係咪連仔做緊嘢？

有後生仔會用。。。既咩

我。。。.....都會用

隔離都有件疑似比人用緊電話報平安

我就係睇咗先返嚟回。嗰邊樓主之前唔用emoji，新post就狂用。呢邊就用開.....，報平安post 用。。。

重有佢被捕，冇搵議員。怪